有冇人試過比狗抄過牌後返大陸/過澳門

公司過黎日有野做要過澳門，有冇人試過?
有既話後果如何?

祝你好運

1

寫定遺書

祝君安好

2

唔好過啦 命仔重要啲

唔敢啊大佬

3冇人試過?

乜撚嘢返大陸？
你本屬支那，喺支那落嚟，所以要「返」去？

sor,咁去大陸

叫去中國／去支那／訪支更佳

咁有冇識人去澳門

依家坐金巴仲洗唔洗中途停比人檢查？

好快全世界都知你叫雞

Rip

唔知唔知雜種去完之後有冇捉得勁左